[預算案DLC第一彈］$4000可以用嚟做乜？

股票又唔夠錢買，iphone又買唔到
諗住去食個自助餐，再跟老納北上買春

all in 700 碎股

DLC

好貼切

預算案DLC

4張請帖 剛剛好冇曬